發現左做得警犬本身個格都好MK

本身有幾個fd有少少MK格份人無乜嘢
結果走左去考警犬 出到黎個人唔同哂好似入左集中營洗腦咁
我全家包括我本身都好撚憎警察
反送中呢單野同之前休班警
你想做警犬係你既事
但我唔容許我生活圈子有人做警犬
打份工呢d垃圾藉口已經行唔通

我都有幾個舊同學
一係MK, 一係無主見果班

垃圾先做警犬